圓方人流急增五成 狂掃奶粉尿片

2018年09月26日

圓方人流急增五成 狂掃奶粉尿片

圓方店舖內的罐裝奶粉遭搶購。
許頌明攝

【本報訊】高鐵香港段昨天才通車第三日，已引來附近豪宅凱旋門居民投訴，指高鐵旅客逼爆樓下的圓方商場，奶粉尿片等生活用品一度被搶空，「成個生活質素都降低晒」。有區議員指，圓方人流近日較以往多五成，但暫未見對居民造成影響。港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

商場廁所於西九站啟用當日曾大排長龍，人潮昨已不復見。

凱旋門住客：生活質素降

在凱旋門居住8年的張小姐向本報稱，高鐵西九龍站通車當日，圓方周圍都是拉着行李篋的人，其中通往高鐵站必經之路的溜冰場附近更是人頭湧湧，就連洗手間的人龍也比平日長三倍，估計遲早有人隨地大小二便及吐痰，「無預計過高鐵開咗會變成咁，成個生活質素都降低晒」。

張續說，近日到圓方內的超市和連鎖零售店，購買奶粉尿片、橄欖油和洗頭水時，發現很多已經售罄，亦有鄰居向她表示面膜產品也缺貨，「本身住喺凱旋門都係貪佢人少，住得舒服」，又指有鄰居家長擔心有拐子佬出現。

有在西九站附近豪宅的住戶微信通訊群組中，有人以簡體字指「圓方現在很亂」，又指「這裏以前媲美北京國貿，現在向北京南站看齊」，亦有人直言，「圓方淪陷了」。

《蘋果》昨到圓方視察，商場人流算多及有不少拖篋旅客，但溜冰場及其他座椅未見坐滿人，廁所亦不見人龍。超市及萬寧貨架上只有小部份尿片缺貨，奶粉、面膜及其他護膚品等大致都齊貨，偶有拖篋旅客入內，購買奶粉及化妝棉等。惟平台天空走廊的垃圾桶塞滿，無人清理。

港鐵回覆指，非常高興自西九龍站通車後，圓方人流有所增加，特別在通車首日，商場人流相比以往的周日明顯增多，商場秩序大致正常，並已增加人手和補充物資。

油尖旺區議員孔昭華表示，近日曾到圓方商場視察，發現商場人流較以往多出起碼五成，除了內地旅客外，亦有部份港人到西九站湊熱鬧，順道逛商場，但暫時未見對居民造成嚴重影響。

對於有居民投訴奶粉尿片等被掃清，孔昭華認為不足為奇，但估計店舖會因應人流而增加貨物供應量，居民毋須太擔心。

■記者李詠希、張文鈴

上一則
上一則
通車翌日勁跌四成乘搭港人不足一萬 高鐵客量Down Down Down

下一則
下一則
翔龍灣淪內地團購物城 居民抗議

凱旋門gogogo

等你班離地中產咁開心

市民high high high

中產hihihi

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

平時淨係識得屌鳩啲90後搞事
後生嘅幫你抗爭埋你嗰份
就淨係識屌
到燒到自己先知大鑊
抵撚死啦

竟然識排隊同去廁所

圓方咁大隨便痾wo

好，幾時到中半山 跑馬地

慢慢取代上水 成為最旺走貨區

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

笑到仆街

好波

有在西九站附近豪宅的住戶微信通訊群組中，有人以簡體字指「圓方現在很亂」，又指「這裏以前媲美北京國貿，現在向北京南站看齊」，亦有人直言，「圓方淪陷了」。

屌你又微信又簡體字.....根本自己咪又係支那人

程車雖然貴，但可以去遠咗，有幾多水貨佬會轉移好難講

計死數無可能搬既, 新關口過關打稅都唔D啦

黎緊住遠D既都可以黎走水貨

睇真D入便用黎比喻既地方都係支那北京 話你唔係支那狗都唔信啦

樓價又升，fatfat

冚家yoyoyo

[quote]有在西九站附近豪宅的住戶微信通訊群組中，有人以簡體字指「圓方現在很亂」，又指「這裏以前媲美北京國貿，現在向北京南站看齊」，亦有人直言，「圓方淪陷了」。
蝗屌蝗

暫未見對居民造成影響。
咁都講得出 下年唔洗做啦

圓方 high high high

黎啦我又唔介意
住緊果度升到7千幾萬

凱旋門及圓方係香港西九地標，歡迎蟈內同胞到此旅遊及瘋狂購物
商場入面有溜冰場、戲院、美食廣場，最適合一家大細落嚟玩

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

港鐵則指，對圓方人流增加感到非常高興。

依加圓方成個格局cheap左好撚多

有冇掛返個不准拉屎既牌

入面全部轉藥房啦

樓價

上水撚發來賀電
燒到嚟先知驚, 攬炒啦仆街

仆街鳩鐵通車, 係令我無左去開大嘅首選廁所。
但見到班仆街有排嘆, 真係愉悅!

直頭開個page教佢地點玩

我真係好撚興奮呀

食屎啦仆街中產狗

有在西九站附近豪宅的住戶微信通訊群組中，有人以簡體字指「圓方現在很亂」，又指「這裏以前媲美北京國貿，現在向北京南站看齊」，亦有人直言，「圓方淪陷了」。

中產狗：政治唔關我事

一齊共享繁榮

又令我諗起 海怡不是廣東道

睇見班仆街中產狗個食屎樣真係好過癮

樓價跌？
物價升

九西班on9選得建制派
早就要估到有今日
因果報應

以前死城 而家變大陸城

千期唔好投訴呀 唔係你就係搞事 搞港獨 傷害13億同胞感情

佢地未知仲有後面黎緊

佢地邊會估到

只會賴落去港獨度

雖然我就諗唔到有咩關係

圓方商場既廁所應該冇之前咁乾淨
樓價又升唔好咩
西九一定成為大媽旺角咁，冇咩事唔會去

加租gogogo
租金hihihi

屌 以前圓方廁所最岩爆石

而家

遲下摺咗個溜冰場開藥房啦，之前圓方好多鬼佬，依家得支那佬啦哈哈

人旺唔代表升架

商場本身啲牌子都勁 佢地唔係要班冇錢買既人行

開心死啦 上面班住客 一落樓就見到支那同鄉

港人共享繁榮
中產人工應多多包容

圓方洗廁所嗰班仆街喇

以前睇戲好撚柒平 唔知搞乜鳩貴晒 而家過百五蚊張飛不是夢

包容下啦屌

來左香港就睇唔起支國大陸人
係咪搞港獨

我依種地底窮撚唔方便指指點點

抵啦你班垃圾

圓方廁所神話不再

但係 商場係用人流黎計租金 下次續約發達啦

笑撚到我 中国人呀嗱

住圓方個邊本身已經十個有九個係支那人

唔係好鐘意鼠王咩?

根本圓方都係同胞買黎走資架啦

屌全中國人老母

利申：無imax 既戲都係去the grand睇

圓方廁所之前冇人去值五星級
依家咁多蝗即刻跌幾粒星

你班中産

大陸喱咁鐘意背囊放前面

上面多小偷，所以慣性放係身前

共享榮耀

圓方樓上住客齊共享中國人榮耀

快D變上水啦 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈

要包容 要感恩

如果經過果頭遇到有蝗問路, 一律點晒佢地入圓方就啱了

上個月去圓方睇戲都擔心無咩人流班鋪頭點生存

家陣一天光晒啦

又可以分流下北區D蝗

人流多經濟先會好

錢無人嫌多

你地果區人唔係介意丫嘛

記住要包容呀

之前都係貪佢靜又近西隧先去嗰頭睇下戲
以家？不了

成班中產未富先驕
中國同胞冇動香港經濟啊！
點解要咁講野呢？又破壞社會安寧！
同班廢青有咩分別

圓方個頭d樓大部份都係二奶/情婦黎

有無人可以同班蝗介紹下呢個圓方 '私家花園' , 相信對提升高鐵人流有一定幫助

呢D咁好咁靚嘅公眾用地真係唔好走漏眼

偷情勝地沒有了

班中產一定好撚開心啦

一陣upload上wechat

ps:唔洗屌我係大陸人, 因為間中去大陸屌大陸妹識唔少大陸人

正 加樓價

大陸人話背囊放前面就自己的
背囊放後面就比人的

大陸極多扒仔

此地無銀
支那仔

咪同佢地親手選的鼠王芬哭訴羅

又引到殭屍acc亂咬
幫香港人郁中產反骨仔點會係對家

如果不是大陸同胞光臨，咱們圓方早就完蛋了！

最好開埋duty free同埋outlets

正名邊境購物城

狗鐵瘋狂撚狗

第二條膠鉄，由文錦道殺落黎圓慌

其中通往高鐵站必經之路的溜冰場附近更是人頭湧湧，就連洗手間的人龍也比平日長三倍，估計遲早有人隨地大小二便及吐痰，「無預計過高鐵開咗會變成咁，成個生活質素都降低晒」。
上水 粉嶺同元朗天水圍屯門已經受左十年之苦 又唔見你班垃圾出黎嘈

住得呢度都係有錢佬, 唔鐘意咪買過第二間囉

純邏輯：蘋果又話膠鐵無人搭又話圓方逼爆

究竟邊樣先真

下星期十一蝗金週再睇下點

因為圓方個廁所都係景點

希望可以係有生之年見到上水可以回復和平

就算高鐵乘客量依家只有預設嘅50%，圓方仍然可以分享高鐵帶黎嘅人流增長同營業額上升種種美好成果。

唔洗擔心，港鐵同港府一定會全力推出更多優惠吸引更多撘客。

到時樓價 gogogo 業主 high high high

圓方開始多人

搞事不了
中產食自己啦

呢一個其實錯concept

自住樓升左又點
你買其他區其他區一樣有升
你話她似美國大到仆街就可以升幅差好遠

好呀好呀
睇有錢佬仆街最開心

正

下? 無預計過?
你班中產平時係盲定扮睇唔到? 上水果d日日有人講架啦，FB又新聞又短片仲有惡搞歌添
平時人地反水貨你話人搞事，宜家睇下你地忍到幾耐囉。
不過無人幫你地架啦，香港咁同大陸劣質文化抗衡既人已經比人打壓曬，你班淨係識冷言冷語唔幫拖仲插多兩刀既中產冚家產啦

我就講加拿大case你知

原先加拿大人係歡迎大陸狗
因為賣左樓比大陸狗就可以遠少少買樓玩一開二

但現在已經炒到遠少少真係好撚遠

除左抵撚死唔知可以講咩

上面個公園好正
跳舞唱K 一流架

地產商得益，市民受苦

好事呀, 等佢地體驗下北區居民嘅痛苦
但好似仲未夠多人wo

我真係恭喜你啊

屌你，買個時都預咗啦，時辰到要還了

終於到中產狗受 投建制呀拿

你懂不懂包容

開多30間藥房 金鋪！

放心，係時間問題

分擔上水人嘅痛苦

屌你老母臭閪個冚家鏟你班仆街支那人你老母臭街膠鐵引曬啲大陸人支那人過嚟屌你老母食撚屎成班港鐵高層冚家鏟仆街死啦

中產咪好開心囉, 又多左人陪佢地

全面支持大陸閪去晒圓方
最好增加埋果到既犯罪率
對啲中產唔好手軟

佢地有咩抗議
帶頭屌返佢地阻住人搵錢阻人進步阻社會發展
屌你老母當日屌得咁大條道理
你啲女比大陸人強姦都理撚得你

2015 區議會選舉 油尖旺

E01 尖沙咀西
1 劉志雄 828
2 孔昭華 1,213*

孔昭華先生是尖沙咀西選區（選區範圍包括九龍站及西九文化區）的民選區議員。他現為高鐵香港段社區聯絡小組（油尖旺區 -高鐵總站）成員及海濱事務委員會九龍、荃灣及葵青海濱發展專責小組增選成員。

所屬政黨：民建聯

抵撚柒你個老母臭化閪死

抵啦

係連登,香港人咩又係睇唔起其他香港人

圓方而家啲廁所一定好恐怖

唱反調

強大了 圓方

咁次仲唔係人流感

好快成地屎尿
樓價又gogogo

唔會啦 一張隊咁貴

終於明白點解高鐵唔起到去香港島

上一則
通車翌日勁跌四成乘搭港人不足一萬 高鐵客量Down Down Down

你賣左皇新再買一間
你知唔知裝修幾銀

包容下啦

圓方fatfat

會唔會成個圓方都變咗藥房

等d中產仲諗住政治係事不關己, 而家喚醒佢地都唔算遲

世界奇觀

屌你阿爺正仆街

番工聽唔少中國人都因為高鐵諗好冇搬去九龍站(果班本身都有錢，住奧運站)
商場都喜迎人流上升，係得住緊果炸唔鐘意
不過佢樓價應該都因為高鐵因素有升啦

當納粹來抓共產黨人
我保持沉默
——我不是共產黨員
當他們關押社會民主黨人
我保持沉默
——我不是社民黨員

當他們來抓工會會員
我沒有抗議
——我不是工會會員

當他們來抓猶太人
我保持沉默
——我不是猶太人

當他們來抓我時
再也沒人為我說話了

強烈支持港鐵將圓方改為類似翔龍灣廣場等專營國內同胞生意的大商場，盡一切可能滿足內地同胞需要

聽聞有好多偽人及名人喺圓方出出入入

連登班公屋狗真係癲到呢 人地有錢買得起圓方啲樓又要俾你班公屋狗仇視批鬥

要不是高鐵 圓方早就完蛋了

推廣去跳廣場大媽舞

嗰度好多地方可以跳廣場舞

心涼

溜住冰跳，諗起都覺得正

帶旺圓方零售業,支持!

完美展示今天你不站出來 明天你站不出來

高鐵應減價 加強圓方人流

啱晒
起高鐵個陣不聞不聽
而家燒到埋黎啦

睇唔透
呢邊話好多人搶貨
個邊就無乜人坐車

促進跨中港兩地文化交流

未有高鐵 圓方本身就多大陸人

港鐵收turnover rent，不知幾咁開心。

多左一堆水貨人口

呢d 水貨區點值幾千萬？

批你老母鬥咩

我夠想香港人唔洗針唔拮到肉唔知痛

港鐵又可以加租

圓方是咪港鐵物業黎？

係

留名等睇圓方班廢青踢喼

平台花園幾靚架 多啲去觀光

好心啲公屋連登仔google下圓方樓上係啲咩樓先啦

有請小鳳姐

今次我撐地鐵啦

抵撚死

用高鐵走水貨肯定快過東鐵
贏國又贏

諗深一層 少客量都已經搞成咁 高客量咪...

想光復閪狗?
Sorry
本土派喺光復元朗/屯門/上水做嘢嗰陣
班離地中產講啲乜?
況且依家都坐晒監了

貼上百度同天涯 攬炒

市民high high high
圓方豪宅仆矖街

果頭本來靜靜地
依家收哂皮

第一個禮拜已經頂唔順?

成個北區係頂左幾年呀

係咁不滿就唔好靠記者靠人，自己去抗議

如果淨係想呻下嘅就番屋企訓覺啦

係應該推介多d支那人去圓方

有錢買圓方，咪再搬囉，搬撚晒去港島區

焦土第一步

呢度憎人富貴厭人貧得好犀利...

圓方淪陷絕對唔係好事，
知唔知道九龍區已經冇咩大型商場係未被蝗入侵，仲要有咁多名牌既地方！
圓方渣車極方便，出freeway 就係唔洗塞，入面又少人，買名牌/食飯超方便又靜。緊加唔好講睇戲冇咁多人，最緊要係d 人平均質素好d。

雖然唔係個度住，但舒服好行既地方已買少見少，你地班仆街仲咁開心。

好快圓方有好多找換店同藥房

9

以前貪 grand cinema 啲人無咁煩膠經常去
而家可以慳番
因為未行到入 element 都影衰自己
又成街都係蝗蟲
以後唔會再去 grand cinema

當初光復行動個陣，依班人做趕緊咩？淨係識得話人地係度搞事，
依家咪佢地自己受返囉，仲好意思話人度憎人富貴厭人貧，你係咪on9?

但樓價升
佢地住得呢度大把budget搬去第2度
香港有錢真係好難有咩報應

我都一頭霧水

講緊有班人賤骨頭針唔拮到肉唔知痛佢就話呢度仇富

九唔搭八

油尖旺區議員孔昭華表示，近日曾到圓方商場視察，發現商場人流較以往多出起碼五成，除了內地旅客外，亦有部份港人到西九站湊熱鬧，順道逛商場，但暫時未見對居民造成嚴重影響。

對於有居民投訴奶粉尿片等被掃清，孔昭華認為不足為奇，但估計店舖會因應人流而增加貨物供應量，居民毋須太擔心。

=
好正面喎

你地班人都係食正大陸條水
先買得起九龍站D樓啫
做人唔好咁忘本

冇撚用又正仆街

龍豐藥房, 高登藥房 幾時進軍圓方, 高價租金趕走D 名店?

咪又係蝗

睇埋個廁板至講啦

拐子佬搵到新market,一地兩檢直接拐上大陸北京零風險 豪宅仔女叫價高幾萬倍,隨時捉左個開佢一億人民幣贖金

票投民賤聯，呢d 係報應，係求仁得仁，與仇富與否係關

大家都係名店，不用分得那麽細

之前圓方個格局係高級中產feel
而家成個新城市廣場咁

教育局副局長蔡若蓮長子擎天半島墮樓亡

越黎越少人搭高鐵，驚西

而家係針唔拮到肉，而唔係憎人富貴

港深路段搞月票啦不如
咁就有機會解放十八區

集資開藥妝鋪，有冇人有興趣

Grand Cinema 唔淪陷就 ok

香港其他地區淪陷又唔見你出聲

xx淪陷絕對唔係好事

肯肯定無皇崗搜得咁嚴

泊車優惠真係爽絕西九龍

三兩百免成8粒鐘

旅客: 要不是中央政府照顧你們, 你們能買得起圓方的豪宅嗎?

心水清

人地係出面打生打死個陣
你班中產做緊啲咩？

又係你有錢，幾億既巴打。 你大把樓收租

圓方果面啲治安將會差到仆街

理西得佢呀

如果唔係行李箱限size，可能乜都比人掃晒

之前圓方廁所真係香港數一數二靚
依家人咁多
廁都沖唔切啦
早兩日去圓方個廁所臭到仆街又周圍紙巾

圓方某幾個位d廁所係咁
成日唔夠水沖同有味
呢個問題未有高鐵之前都有
但宜家人多左就更明顯
講廁所我覺得置地最好

利園先正（無星巴克個期）

大牌子驚咩 反正畀得起

没事兒没事兒

日日坐係屋企鬧班年青人係廢青搞亂香港 依加我地唔幫你啦,慢慢同班大陸人係你樓下跳大媽舞啦

咪係, 佔中果陣班中產係邊呀? 爭普選果陣係邊呀? 有普選你咪有得SAY囉,而家無, 格硬要起高鐵你撚有得SAY NO呀?

玉石俱焚啦仆街 大家一齊攬撚住死 垃圾中產

中產降級

圓方九龍站出口上面個位最岩跳廣場舞

可唔可以上大陸forum 話圓方好多正野

以子之矛
攻子之盾

燒到埋身

問過太古廣場未

屯門人要求西九延線去埋置地ifc
中產gogogo

共享中國人的榮耀